香港出入口使唔使俾關稅？

美中開拖
香港係獨立關稅地區 又係世界海關組織一員
未來美帝會唔會燒埋香港
定等香港做白手套？

最終都未必會真係打貿易戰, 過往用301都係兩個月內傾掂數收場

到時會可能出現大量偽Made in Hong Kong 逃稅產品

當美國佬唔再當香港係有效執行一國兩制,當香港同上海北京無分別時候,老闆就腳震, . 抵撚死